《鏗鏘集》在2020 美國國際電影及電視節榮獲8個獎項

《鏗鏘集》在2020 美國國際電影及電視節(US International Film & Video Festival) 榮獲8個獎項，包括1金、4銀、及3優異。

(1) 濫暴？ (紀錄片︰新聞特輯 金獎)
(2) 封城 (紀錄片︰公共事務 銀獎)
(3) 活在被消失的恐懼中 (紀錄片︰時事專題 銀獎)
(4) 這年初夏、這一年…十五歲的暑假 (紀錄片︰跟進報導 銀獎)
(5) 誰的真相？ (紀錄片︰特寫 銀獎)
(6) 大學變戰場 (紀錄片︰公共事務 優異獎)
(7) 721元朗黑夜 (紀錄片︰調查報導 優異獎)
(8) 逃 (紀綠片︰人物特寫 優異獎)

========
YouTube重溫︰

濫暴？

封城

活在被消失的恐懼中

這年初夏、這一年…十五歲的暑假

誰的真相？

大學變戰場

721元朗黑夜

逃

#鏗鏘集

推

少數派：強烈譴責港台偏頗

堅勁

push

Bingo卡:
外國勢力干預呀
支那內政不容說三道四呀

集集都有睇返

好勁!!!!!!!

勁到呢

未睇哂 留個名

超勁其實
一個小小地方嘅電視台
仲要資源嚴重不足

鏗鏘集真係好高質

721元朗黑夜 (紀錄片︰調查報導 優異獎)

721個集反而得優異獎